{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016104",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 풀빌라웨이트리"
    },
    "text": "慶州ウェイトリプールヴィラは22時以降に入室する場合、ペンションに事前に連絡をお願いする宿です。訪問者の口コミを見ると、コンビニが近くに位置して利用が便利で、部屋が広くてトイレが2つあるので快適に利用できると言われています。位置も釜山から遠くないので良い方で、ビューもとても良いそうです。 しかし、他の騒音が少し聞こえることがあり、施設は古くて清潔度が悪いという意見もあります。水遊びをするにしてもしないにしてもプールヴィラは水を入れておかなければなりませんが、ここでは水を入れておかないので不便かもしれません。スパ/ジャグジーを利用できる情報もあります。インターネットは高速で便利に利用でき、個別プールが利用できる部屋もあります。駐車可能なスペースもあり、周辺には多くの観光地があり、楽しいペンションライフを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウェイトリプールヴィラでは、何時から入室できますか？",
            "answer": "ウェイトリプールヴィラでは、22時以降に入室する場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には多くの観光地があります。詳しくは、お尋ね下さい。"
        },
        {
            "question": "コンビニは近くにありますか？",
            "answer": "はい、コンビニが近くに位置しており、利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "部屋の広さや設備について教えてください。",
            "answer": "部屋は広く、トイレが2つあるので快適に利用できます。設備についてもご満足いただけると思います。"
        },
        {
            "question": "ウェイトリプールヴィラの位置はどうですか？",
            "answer": "ウェイトリプールヴィラは釜山から遠くない位置にあります。また、ビューもとても素晴らしいです。"
        },
        {
            "question": "施設の清潔度や騒音について教えてください。",
            "answer": "施設は古いため、清潔度には少し問題があると言われています。また、他の騒音が少し聞こえることもあります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラでは水を入れておかなければなりませんか？",
            "answer": "はい、プールヴィラでは水を入れておく必要があります。ただし、こちらでは水を入れておくサービスは行っていませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "スパやジャグジーの利用はできますか？",
            "answer": "ウェイトリプールヴィラでは、スパやジャグジーの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ウェイトリプールヴィラでは高速のインターネットが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ウェイトリプールヴィラには駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 431
    }
}